有冇人係長沙灣青山道走失狗

你知唔知你隻狗係咁跑出馬路差啲俾車車到

好在有啲好心人hold住佢

但你相都無一張 點樣幫佢搵返主人

push

冇圖冇文字冇描述冇品種乜鳩撚柒野都冇，
知條閪呀？
我夠話喺青山道見到你跌咗個春袋你又知唔知？